Internal SATA HDD

請教下各位，5、6年前係舊電腦拆左個SATA HDD出黎。兒家想睇番啲野，又唔想裝返落機箱度。

請問係咪買個外接HDD座就可以？

唔該

係

見有啲價位$200零蚊.......正常價？

docking 百零蚊都有好似

Thanks ching....去望望先

有啲得個sata 轉 usb 2.0/3.0頭，有得插火牛 for 3.5" HDD

FYR

呢隻就係轉USB頭？

插住個兩條線一條係火牛，一條既另一邊係USB

了解🙏

剛上網睇，好似幾十蚊就有個

深水埗電子城有，25蚊好似

咁用線啦 平咁多

係，慳返舊幾水。唔該晒各位。

另，有部電腦都好舊下，最近耐唔耐，開部機，著一陣就好似靜止左 （即聽唔到有繼續run既聲），mon都著既，但就no signal。

唔係線，唔係mon問題，因隔一排又開得返部機。請問部腦有可能壞乜？

no signal = mon 收唔到電腦輸出嘅訊號

有插卡就顯示卡有問題

無插卡就底板插頭有問題多

底板粒電冇電，會唔會係其中一個可能？

Thanks

唔會